\ProvidesPackage{cover}[2016/06/02 Paquete de portada en LaTeX]

\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{geometry}
\RequirePackage{fancyhdr}

% Definición de comandos del paquete
\newcommand{\HLine}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\newcommand*{\university}[1]{\gdef\@university{#1}}
\newcommand*{\institution}[1]{\gdef\@institution{#1}}
\newcommand*{\department}[1]{\gdef\@department{#1}}
\newcommand*{\project}[1]{\gdef\@project{#1}}
\newcommand*{\degree}[1]{\gdef\@degree{#1}}
\newcommand*{\supervisor}[1]{\gdef\@supervisor{#1}}
\newcommand*{\location}[1]{\gdef\@location{#1}}
\newcommand*{\logo}[1]{\gdef\@logo{#1}}

% Valores por defecto
\newcommand*{\@university}{University}
\newcommand*{\@institution}{Institution}
\newcommand*{\@department}{Department}
\newcommand*{\@project}{Project}
\newcommand*{\@degree}{Degree}
\newcommand*{\@supervisor}{Supervisor}
\newcommand*{\@location}{Location}
\newcommand*{\@logo}{example-image-1x1}

\renewcommand*{\maketitle}{
% Establecer el márgen de una parte del documento.
% [http://tex.stackexchange.com/a/75698]
\newgeometry{
  top=0.7in,
  bottom=0.7in,
  outer=1in,
  inner=1in
}
\begin{titlepage}
  % Estilo de página
  % [http://tex.stackexchange.com/a/194444]
  \thispagestyle{empty}
  \fancypagestyle{empty}{
    \fancyhf{} % clear all header and footer fields 
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
  }
  \centering
  % Logo
  \includegraphics[width=4.0cm]{\@logo}\\[5mm]
  % Cabecera
  \@university\\[0.0cm]
  \@institution\\[0.0cm]
  \@department\\[2.5cm]
  % Titulación
  {\LARGE \textsc{\@degree}}\\[0.0cm]
  % Documento
  {\Large \textsc{\@project}}\\[0.0cm]
  % Título
  \HLine \\[0.4cm]
  {\huge \bfseries \@title}\\[0.4cm]
  \HLine \\[1.5cm]
  % 
  \begin{minipage}{0.45\textwidth}
    \begin{flushleft} \large
      \begin{tabular}[t]{l}
        \emph{Alumnos:}\\
        \@author
      \end{tabular}
    \end{flushleft}
  \end{minipage}
  ~
  \begin{minipage}{0.45\textwidth}
    \begin{flushright} \large
      \begin{tabular}[t]{r}
        \emph{Tutores:}\\
        \@supervisor
      \end{tabular}
    \end{flushright}
  \end{minipage}
  \\[4cm]
  % Fecha
  {\large \@location, \@date}
  \vfill
\end{titlepage}
\restoregeometry
}
\endinput